作為一個學生 嘗試總結現況 問題 (上)

*利申唔係鬼，不過參與社會運動經驗尚淺，仍有不足之處，唔同意可以屌柒我，但係要有理據， 我唔想呢場運動就咁輸。

我同所有嘅抗爭者一樣對昨晚，發生嘅所有事情嬲到痴線，警察喺新二哥上任之後轉左陣營，變得更加無賴、賤格、泯滅人性。 硬碰硬只會墮入佢哋圈套，依家佢哋任何人都拉到，只為營造白色恐怖普通平民唔願意同我哋同一陣線對抗呢個極權政府。 有見及此，我想講下現時嘅狀況同埋一啲既有問題。

目前處境
外面聲譽不斷下降,民心失去
的而且確係有一部分理性嘅人明白警察依家越嚟越過份， 黃大仙 深水埗亦都有街坊落去屌柒警察，
大嗰個只係我哋嘅立場 想見到 接收到嘅新聞其中一部分， 有更大部分中立淺黃淺藍依家面對中央 港共政府聯合黑社會同埋警犬嘅一套操作， 漸漸顯露懦弱 ，只要出街或者支持抗爭者嘅話就會畀人拉比人監察秋後算帳， 越嚟越疏遠我哋，就算心底有支持都唔肯與我哋同行。

另外一個因數就係 某些抗爭行為無可否認影響咗人哋 嘅生計 或者處境， 我絕對明白同支持三罷 同埋地鐵不合作運動 係為咗向政權施壓， 但係無可否認 係會對其他人嘅 生活 搵錢做咗影響， 如果連基本生存需求都未能得以滿足 或者畀人干預，仲點會有崇高理想同你講政治訴求， 或者可以睇gameplay HK 一條港點解香港人咁鍾意返工嘅影片，十分詳盡。

再加上我哋依家入社區 導致班警犬都會衝入社區放tg橡膠子彈， 係真係會令到一啲居民擔驚受怕 港島例如太古嗰啲中產今日全日真係會呢喺屋企唔敢出街 ，然後你估下佢哋會偏向抹黑邊一邊度至咁樣？ 屌你老母梗係我哋呢啲畀人描繪為黑衣暴徒，而唔係嗰班撚屌警犬，人就算見到警犬幾多過分行為 ，心底仍然都會(自細比教育)相信警察 同埋權力機構。 結果警察咪繼續有恃無恐囉， 拉嘅照拉，打嘅照打， 我真係唔撚想再見到有人犧牲呀。

民心重唔重要？
有人話民心唔重要，點解要聽住人哋走，聽我講一句， 絕大多數市民見到嘅"真相" 只會係佢哋心中想見到嘅真相，they dont see the truth , they see what they want to see。 唔係話我哋嘅一舉一動要完全聽外面講 我相信在場咁多勇武派 文宣 和理非 政治搞手， 絕對比星斗市民更加有經驗作出判斷， 但係作出判斷之中營造匯聚民心嘅效果 都係需要考慮嘅一樣事情，例如放火係可以令班警犬後退一刻， 但係樓上咁多個單位見到 ，本來搖擺不定 都可能會轉咗去支持班警犬佢哋願意漠視， 背後嘅政治訴求同埋成件事件嘅道德爭議，只盲目相信一點就係我哋放撚咗火。

外敵兵臨城下 運籌帷幄
微觀啲睇，公安早就已經滲入咗香港警犬(詳細見大媽圖同埋紮馬)，， 新嘅二哥上任，玩嘅招數更加無賴，例如匿藏在普通車輛嘅速龍 ，同埋拉普通市民令佢哋 害怕與我哋同行。
放遠離嚟睇 ，政府尤其是七婆 開始發現直接take action 高壓統治 ，令人民喺追求政治公義同埋基本人性嘅白色恐懼當中， 當然會選擇後者，仲可以有個穩定社會嘅包裝。
呢啲招數令到我哋過往一啲撚狗方法漸漸變得無效 每次嘅傷亡越嚟越嚴重 ，真係要有人去分析呢幾次行動 一共通點同埋未來趨勢 一定要止損㗎喇 ，人哋進化我哋停留響度 ，只會畀人捉到套路，比人將軍。

再加上對方嘅網絡攻勢已經展開，我哋唔好再停留喺帝吧搵到對方資料恥笑對方網絡嘅嗰個階段， for example 721過後 大家最常討論一定係元朗白衣人同埋何君堯嘅惡行， 但依家8月12號 係可以輿論冇人提及何君堯 ，每日新鮮事情此起彼落 ，加上香港人善忘，令到傳媒輿論係可以被操控令大家忘記咗嗰個 策劃 白衣人恐襲元朗地鐵站 嘅千古罪人，佢依家仲喺facebook開緊君事行動ah 仆街。 我唔係話依家發生嘅事情係花生 ，嗰個被捕女仔畀人性侵 ，依家有一單眼球冇咗， 係一樣咁嚴重， 但係香港人目前嘅處境係慢慢麻木到對呢啲事情不聞不問覺得還可以啦，慢慢變到好似魯迅 見人處死只會去染人血饅頭嘅嗰個處境。

我想你哋認清一個事實，連登已經有好多p牌仔侵入咗啦，無啦啦一個post係可以描述警方好慘唔好再針對佢哋仲要係簡體字 ，你唔好同我講嗰個唔係鬼， 就算我哋不斷畀負評 其實佢係稀釋咗我哋 現時狀況 and 集中討論返未來趨勢或者應該有嘅行動嘅post， 我哋慢慢 越嚟越多齒笑post 同埋一啲冇意義得啖笑 post， 文宣呢？ 戰略討論呢 ？現場即時更新資訊呢？ where the fuck did they go？
正正帶到下面嘅嗰個問題

內部入侵 正中下懷
一堆p牌仔喺度入侵連登討論時， 出現咗幾種人 依家都喺度幫倒忙或者根本係 鬼。
散水撚
呢個存在一點爭議性， 我覺得有啲時候戀戰唔係一件好事， 冇效益之餘造成損傷係唔好嘅， 我承認我有幾個戰局 ，我心底都係想你哋走嘅。 好嘅散水 係喺嗰個環境底下已經達成咗目標 而且轉移戰場能夠整體利益( 例如傷亡率減少， 下一個戰場影響力更大， 對方捕捉行動受阻 )上升， 我承認好嘅戰略性撤退係有必要 ，我哋唔係斯巴達， 唔係呢一日呢一個戰場係香港最後一戰， 而係整體成個反送中運動先至係香港終極一戰， 我哋唔係要贏呢一個地方撚狗 ，而係要贏成個香港嘅自由民主返嚟。 我喺呢度總結咗我認為散水嘅好處。
話雖如此 係真係有好多散水撚 影響戰局 如果你係真係和理非， 真係愛香港唔想我哋有犧牲 ，而呼籲我哋散水，I fully respect your opinion, but for fuck sakeplease trust frontline's decision。
至於你班全心係想運動失敗嘅內鬼，我屌你老母操你娘。 呢啲人最常就係去到一個新地方 勇武已經起咗鐵欄 阻隔，但係當地宣傳或者前線物資補給 未休養好， 就即刻勸喻 或者俾假消息， 又話有狗， 又話有黑社會 ，就話即刻要走。 又說之動容 又話be water，咪撚同我講笑。 如果我哋真係相信咗散水 只會令到前線未能夠休養或者補充就要繼續移動 只會 令佢哋更加疲勞更加容易畀人捉， 或者係網上信息傳達到現場同現場真實狀況完全不對等，干預咗現場前線考慮留低或撤退嘅因素， 更容易做出錯誤判斷，同埋會令到嗰日嘅行為活動根本就冇達成任何目標 去到當區做旅客，完全冇達到示威宣傳理念嘅效果。
大台/政棍
呢度運動本身就源自於一個信念， 我哋反對送中條例剝奪我哋嘅人生安全同埋言論自由， 一個信念如同江水匯聚我哋喺冇大台嘅情況下靠住前線勇武後排和理非，網上輿論文宣( 如果我仲有未提及嘅持分者我同樣 支持感激)，點點力量會聚而成， 我哋根本就唔需要大台，咁點解而家咁多人話要大台？ 好簡單， 一係就收咗錢想運動死， 想完全制止 任何前線行為， 只要能夠證明到自己係majority and representative ， 就能夠以不分化不割蓆原則 ，同自己行為有差異嘅人係鬼，去排擠真正為運動貢獻嘅人。 我唔知劉xx係唔係， 我唔知其他政棍係唔係，但願唔係...
另外一種就係為選舉開始收割成果，一堆泛民 開始部署 11月能夠順利當選可以繼續袋袋平安， 咁梗係想呢一場運動 成功嘅就能夠操控輿論選佢哋入去(very unlikely)， 失敗嘅話，就能夠大吹大擂幾多真心犧牲咗嘅義士， 幾多喺出面打生打死真係有理想有目標嘅年青人 ，成為咗佢哋政治目標嘅宣傳工具，佢哋仲可以講警犬政權有幾衰去彰顯自己嘅好， 最後尾都只係想入去可以有錢收有席位。 我哋打生打死， 其實真係有可能最後尾 ，爭取到某幾個泛民議員嚟緊幾個職位 ，世界無變， 投票機器同埋建制一樣有主權，三個月嘅運動， 係要嚟養活幾個掉雞蛋嘅議員。

( 呢一段我自己係覺得有啲爭議性嘅，如果我嘅言論係有抹黑咗某啲真係有心嘅泛民議員， 在此致歉。 不過我見到咁多年pro-democratic作為反對黨為香港民主嘅貢獻真係令人氣憤， 如果建制係無下限嘅蠢同埋奶共賤格， 泛民更加係一種恨鐵不成鋼嘅憤怒 )

由於篇幅所限 仲有(下)

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:
---------------------------------------------------------------------------
不要說推
試著說812機場見

自推 十連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

Sor9冇心機睇晒，因為第一點已經唔準，有冇睇美孚街坊鼓掌？

我係有講過 民意係有支持嘅一部分 但係同時間都係又唔支持一部分， 我比較著重係唔支持嘅 普通市民心態， 必需要承認兩邊嘅聲音都有

過左今日仍然可以動搖既民意

我已經唔需要 永世唔可以原諒香港警察

不妨試下成篇文睇曬仲有乜嘢係 唔準確或者係 有待補充

過左琴日仍然會動搖既民意 我已經唔需要